[女神又要出魔咒] 德國贏到波嘅我含50條德國大肉腸

咁益你